拍門借廁紙 最後又咪想性侵

高雄市江姓性侵累犯去年5月騎車肚子痛，向民宅人妻借衛生紙，竟持電擊棒侵入人妻房間意圖性侵。橋頭地院依攜帶兇器侵入住宅強制猥褻罪，判4年6月徒刑。

今日出版的《自由時報》報導，判決指出，江男去年5月13日清晨騎機車肚子痛，隨機找民宅借衛生紙，38歲被害人睡夢中被吵醒，給他一包衛生紙，告知用完放門口機車上即可。
江男探知屋內只有她和1名幼子後萌生歹念，闖入人妻房間，見人妻熟睡，竟以電擊棒電擊被害人，被害人尖叫反抗，江男怕驚動左鄰右舍，匆忙逃離現場。
江男辯稱，只是要歸還衛生紙，但女子一直喊救命，他才拿電擊棒電擊制止她大叫。橋頭地院認為江男說詞有違常情，且隨身持有具有危險性的電擊棒兇器，因而從重量刑。

依單有疑點

江男辯稱，只是要歸還衛生紙，但女子一直喊救命，他才拿電擊棒電擊制止她大叫。

個腦比d精塞住晒？咁都講得出口

無啦啦有電擊棒

汽車維修員會隨身帶住士巴拿，有咩工作會帶電擊棒

用電擊棒去阻止條友尖叫

咁強姦犯會隨身帶住電擊棒都好合理呀

所以咪話

以為tvb 啲膠劇先有嘅情節

強姦犯係台灣都算係職業黎既

台狗不嬲無腦

都未屌

唔係急緊屎咩

入球：🇧🇷費蘭度（傑志）